狗隻測試緊香港人底線 捉記者都無反應

以後就返唔副轉頭 無人可以阻到狗

我個人唔建議無限上綱

咁呀 咁今次就由佢啦

喧你有咩高見?

由佢啦 繼續嬲
你都係想我咁講姐

繼續幻想議會戰線35+啦
俾子彈美國丫嘛
今日都俾撚哂啦
繼續沉醉於黃色經濟圈啦

唔係阿,我真係想知佢試完我地底線之後我地可以點做
你咁叻不如教下我地

其實你講到大家好似得登比狗拉咁，你係想嫌香港人廢既你咪大聲d
依家無差別襲擊市民仲係度話香港人掛著畫面唔靚？

我叻就開post 教啦 屌你老母 你咩撚野態度呀
你唔撚識就留名等人討論囉 屌你老母

係冇反應架
泛民出事就最大反應
叫左出去唱歌食黃店唔好送頭架嘛
理得你係手足定記者

咩撚野講到專登比人拉

p

之前已經捉過幾次...
係有反應 但冇行動 亦都唔知點行動

要將香港自由不斷萎縮同取消美國香港關係法掛勾

如果啲人有反應衝晒去旺角救人我仲擔心，只能夠大家真係唔好長留一個地方，隨時害死埋盲者

唔知？ 定唔想？
法國黃背心都示範左好多次

咁你又乜西野態度阿
"咁呀 咁今次就由佢啦"係人講架屌你老母
一係分化撚,一係五毛,一係藍絲先會講呢d on9野
你唔撚識答你又咁撚柒多野講
屌你老母臭西

黃背心拉記者？ 之後有無下文

港豬：屌 好撚嬲嬲嬲嬲嬲

然後 繼續 返工

咁13歲又真係太細個

收嗲啦你 自己摺埋一邊咪撚入黎啦 見撚到你咁撚樣麵燥過見班黑警

樓主on99

我覺得因為今次13 歲話自己記者
所以狗有藉口高調查記者

狗要玩野唔需要理由
你太睇得起佢地

閱

有新方法 歡迎提出 反抗
如果唔係唔該唔好係到單單打打抽水
你打完呢句第二日都係要番工咋

自己答唔撚到又係度煽風點火
睇下幾撚多人屌鳩你

我教你 棄黃投藍

冇

五毛嚟一早block咗

繼續幫我推post 五毛分化撚慢慢

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

你諗得班狗太有智慧

一人少句啦

投泛民

你去藍屍group 講
警察打中國人冇人理
警察侮辱中國人係曱甴都冇人理

係度放負不如去藍屍group 鬥藍

你諗得佢太醒啦
佢地就係想捉哂自己唔鐘意既人

攬炒巴尋日講咗街頭 議會 國際係缺一不可
後面嗰兩樣唔講 大家都知係點
講街頭抗爭 點先可以俾到國際睇香港🇭🇰嘅決心？
就係大罷工呀！
唔係好嬲好嬲之後聽日返工

國際戰線手足do緊野

早啲訓 聽日要番工

poly 個陣唔係已經試過一次？

唔駛測試
就算直播影到冰隊殺左人最多都係繼續唱歌
有種還拖晨早還左

其實佢一路都唔係check香港人底線，
佢要打點都有壓倒性武力，
比你贏到狗，都贏唔到老解。

佢係試緊國際既底線，
poly一役已經試到國際原來冇乜反應，
自此先出現成條街幾百人既大圍捕。

其實都玩到咁爛
認為有之後咩
大家開始呢場仗時諗住打幾耐？
半年 ？ 一年？
係無完㗎
一係唔好打㗎咋

食黃店抗爭

On9 而家佢擺撚到明打橫嚟啦 咁你有咩撚高見？咁撚醒你唔撚洗留係香港啦屌你老母 成撚日係到扮撚曬諷刺咁

係
打就真係打一世
邊有得香港人打到一半就停低 個個繼續翻工翻學

開post 就要發按高見？ 唔撚問得？
咁你留言唔撚留高見？ 咁你留黎做咩撚野呀
屌你老母 無撚營養就摺埋一邊啦

其實真係未到香港人底線
令大量警甴死傷嘅方法都未出現
搵/偷架追查唔到來源架車鏟埋去
冇十件都有八件
鏹水彈都係用過一兩次

呢句嘢其實萬能KEY, 以後所有冇即時行動都屬於冇反應

理大咪捉過lor

諗起整個東印度公司個post咁易咩

其實我都好想全民勇武 灰心過 傷心過 比狗咬過
但我仲未放棄 我信我自己做先 就會有人跟住做
大家放負 單單打打 我真係希望你係曾經/現在既手足
唔只係放負撚/熱狗
我都冇放棄 請你地都唔好放棄 唔好咁易話輸喇輸喇
唔好咁易話人地乜都唔做
你做勇武 係要經歷係要時間

當然 和理非們唔好用呢個做借口
唔好要人地行埋你個份
要求上進
由噴野開始 訓練自己個膽

其實出呢啲單單打打嘅post
睇到厭
睇得反而覺係有人有心唔想人理35+同黃圈
利申:不推文

佢地不嬲都試緊底線 由一開始唔入商場 到而家自出自入

巴打唔該晒睇你屌都爽

提供建議 做少陣晦氣撚
謝

又抽黃圈水，根本唔同戰線嚟

Push

？？？
咁都唔上綱傻左

push

唔洗測試，仲擺明打議員，唔怕你影，因為香港人根本做唔到d乜

咁你又有咩撚有高見??

冇㗎啦香港人得嬲乜都冇㗎啦
有能力嘅早啲移民好過啦

班狗連人地屋企都自出自入
香港有咩地方佢地入唔到

近排少左好多人（被）自殺，可以證明之前點解咁多人（被）自殺

打一半都知自己輸啦仲打乜鬼呀

dnlm

你起下佢底啦
全部都係呢啲垃圾post

上你老母綱

Po左ig嬲緊啦
仲想點?

底線係無故攞撚左d中產層樓！呢條就係底線

Twitter 啦
洗鬼你IG 咩

岩既 有包袱有家庭有親人有細路要供樓要供車要交學費要呢要果樣
我都明白

支那字

大造文章、炒作

外判革命 誠敵東南亞，中東英雄好漢參觀香港

真

仲有唱歌

其實我明樓主種嬲
亦有可能之後捉完記者冇人保障手足安全
如果講要做咩，睇記協之前講
有冇人知下面三條法點保障到記者
不過記協自己都唔強硬

「記協重申，《基本法》第二十七條訂明，所有香港居民均享有言論自由、新聞自由及出版自由；而《公民權利和政治權利國際公約》中有關保障意見、維護新聞、出版及資訊發表自由的條文，亦已包括在《香港人權法案》第十六條內。」

Sor 我未update最新既發生既事
同埋我都戴左頭盔講明我個人意見

班狗根本明屈有槍炮
你點打？

打多一百次，勇武都係輸

移民唯一出路
依家停都係800人入去坐，叫止蝕

飛落樓都咁多個 你同我講捉記者係試緊香港人底線?
其實你諗真D我地無錢無權無gun 咪阻唔到囉
四大家族出聲 砍掉狗隊重練都得
阻唔到都算 你連出聲明屌都無人睇
目前話語權都唔夠 就唔好成日幻想可以做到好多住先
認清個現實 再諗點解決 唔洗講咩返唔返到轉頭

其實咁多戰線可以一齊做
冇衝突

係既 有錢咪移民 冇錢咪順民
大家都係民 有咩所謂

上連登回下post都得

咁你想香港人點做 全部衝晒出去好唔好

笑左
太睇得起劣等華人
你地劣等華人無論係文化同埋基因上
都係做奴隸嘅料子

繼續上連登啦

咁多五毛

抗爭啊 革命啊 流血咖
你估玩咩不過香港人好怕見血

唔係幻想有得打呱？

依家要做嘅就只係留番淡氣

等中共亡國之時就要起

旺角即時:拉左20個女仔上車
當中有師奶 有家長

呢啲咁嘅垃圾真係消磨人嘅意志
冇建設淨係提出問題使鬼你出聲咩

試咩呀,咪係做完無後果咁咪繼續做囉
班狗咁蠢點會唸到咁大
唯一方法就佢地做咩 你做番咩還比佢地

屌你老母

不如調番轉 你唔好上網吧啦

想啫 肯既有幾多 包袱都一大堆 包括你同我

咪係 搞黃圈＝放棄抗爭 同689一樣

啱呀
計我話一千個手足一齊練武，一定擋得到水炮車

第一次捉咩
之前都試過幾次包圍哂d記者 慢慢check證
之後再拉其他地方既手足啦
樓主懶係野咁自己冇留意仲衝出黎柒

睇多啲書，學多啲野啦，武力暫時冇可能夠打，強化下自己先

太直接，連登仔會話你熱狗

暗殺係唯一出路

你咁問呢班人你想佢地點答你，佢地淨係識成個怨婦咁單單打打打架咋

白癡啦，全民勇武咪即係全民送死
U no gun

經濟層面先係最大破壞力
只要黃店繼續搞 藍店繼續抵制
狗仔狗女繼續被杯葛
根本唔需要同班狗硬碰硬

算啦樓主，d撚樣唔想郁等收成你可以點？
咁撚上心仲俾人反屌你係分化撚為乜

我係好撚嬲呀，響屋企on on99咁retweet咗幾廿個tweeter

然後我第聽日都係去返工呀

我係唔夠黃呀，批囉繼續

攬炒開完聲咁快有班人又屌自己人先

衝出去都無用架，9企，然後催淚彈走佬，有咩未試過呀所有嘢都冇用㗎

Pin plz

仆街喇
我comment果陣未見到大圍捕
Sorry

推

問題係連記協都垃撚圾, 出下聲明讉責兩句就當無數
我地市民就算肯課金都冇人肯出頭告鳩班狗

下 一早做左啦

咁你想點呀軍師？等緊你出謀呀

推人落樓都做左N次啦喎 試乜野底線呀?

唔好咁mean 啦
佢地好天真覺得兩百萬人拎把刀起義真係會贏到三萬有炮嘅人架

今日睇新聞見啲手足好似少左
係大家未warm up定之前比人拉過既手足未出黎？

我覺得巴打你開呢個post幾有意義
但呢個回覆就唔多好了
希望你下次面對呢類comment 唔好一嚟就hea答佢
畢竟仲要係呢個post嘅#3

咁你開個咁嘅垃圾post又係咩撚高見呀吊你老母，睇下幾多人圍吊你先啦柒頭
最無撚做嘢咪你呢d垃圾囉仆街

冇呀，樓主一時衝動太上心，口快快情緒勒索到你地

其實見到黑警失控情況都每況越下，大家真係冇咩可以做，最有用應該留係屋企繼續嬲，等中共真係起個集中營係香港再算，可能到時到你好上心咁叫人醒

有人死左，唔係用更多嘅人死去補償㗎
死咗嘅人唔會想我哋去繼續墊屍底㗎
佢想我哋保命我覺得唯一保命嘅方法就係移民

以後見記者就拉晒先, 再瘋狂殺人成地屍體血流成河都無人知

全民出手 都未去到果個level 就爭住叫人幫拖

香港人生黎就係順民

唔係套套打法都岩係香港用

打到理大咁損失幾多人

出咗QRF 你擋到實彈？

係武力咁唔對等嘅情況下，想聽下閣下高見

你講得啱，所以要準備解鎖新成就了

其實輸左

唔係香港人冇反應 係冇得俾反應
你話俾我聽可以做啲咩？
全民勇武？唔得就係唔得 香港人太多包袱
要由和理非變勇武 從來唔係一日就得
我地要諗嘅 係用咩方法可以令和理非一步一步咁慢慢加入
而唔係開啲單單打打嘅post

哇 樓主唔講 我都唔知tim 好彩你有開post

心水清
成日想混淆視聽
我老母d批判思考都係靠呢d低質言訓練返黎
以前都會比佢地fake到，而家自動就會答到counterexample

放心
出面有班兒登仔話要開保安公司自己練兵
等2 30年應該等到

如果兒登仔有咁有錢嘅話

得個拉字，做個樣，點會告得入...

限聚都唔出仲點告非法集結

而家都未遲，止蝕，救得一個得一個

有時唔做多餘嘅野係好過做
成班本土勇武成日淨係叫人出黎打
一係就怪人唔夠勇 全民唔commit
成班細路淨係識諗佢個烏托邦 永遠都唔識面對現實
講返D合乎人性嘅野

成事不足 敗事有餘

後生死又唔係佢地死
who care

陣間就會有人問你咁你做左啲咩

做咩要成日內鬥
大家又唔係冇做過嘢
和平遊行試過 勇武又試過
到依家黃色經濟圈
都係轉抗爭模式嘅一部分
無論男女老幼和理非勇武手足都要消費
做緊樣大家都接受到同支持嘅事
我真係好唔明點解成日要唱淡
班潔癖撚冷氣軍師就成日屌香港人善忘
難得依家有樣嘢係入到大家血維持到落去嘅點解唔去keep？

依家個情況係大家都唔知可以點做
一開頭個個和平遊行冇用就演化成勇武出現
到勇武出現就變成和勇一家
和勇一家之後就齊齊打國際線
依家唔係大家唔肯去變 係唔知點變
你有高見嘅咪講出嚟大家討論下
單單打打話人有咩用？

慢慢沉醉係你自己個世界入面 唔阻你
有夢最美

打記者都無事？！

想我嬲？

香港人是否麻木了？

Sorry comment個陣未見到大圍捕

主要係武力唔夠
如果武力夠 班狗一早就唔會咁猖狂

全民勇武 你唔還拖佢地咪更惡囉

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

轉番冷氣開呢個post

事實依家係大曬
無後果仲升左三柴

乜原來打咗成年都仲試緊

真係發覺兒登仔所謂抗爭原來只係情緒驅使
一唔老黎就情緒勒索 訴諸情緒
成日浪漫化悲情化抗爭
又成日冷靜唔到落黎理性咁諗D問題
情緒驅使嘅行為只會係一時
理性行動先會長久

唉不過同兒登仔講都係我自己認真左

用胡椒噴霧—>用棍打人—>用各種槍類—>用真槍
亂捉人—>捉義務社工急救—>捉議員助理—>捉學生記者—>捉記者—>捉議員

大家唔好傾太夜 聽日仲要返工 香港人最恐懼係老闆 最重視係錢

扣人帽子嚟逼人除帽並唔係一個好嘅說服方法
尤其是你唔係要打倒對方
而係要說服對方聽你講

其實你係咁咬住呢個point根本做唔到乜
佢地唔會聽完你咁judge佢 就會突然開竅
與其做埋啲冇義意嘅事 點解唔諗下點令佢地踏出第一步

岩啊

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

Diu

講姐

唔洗做緊係有幾大吹幾大

同流浮山刀手異曲同工

捉哂記者無記者你俾人強姦雞姦凌遲肢解
運上鬼國做表演都冇人知啊on9
想唔屌你都唔得

仗義每多屠狗輩

好明顯和你唱拉唔倒谷撚住啦

黑警？ 定Pr?

我又唔會話35+同經濟圈係最好
當然條件許可 全民反枱同搵人幫拖係最好選擇

但係至少唔係宜家班天真嬌要宜家就推人上火線咁低能
宜家冇條件做嘅 做幾多次都只會係同一個結果

我會話35+同經濟圈個效果係非常有限
體制內行動係有佢好大限制
但係對於大多數人黎講 應該係比較容易俾佢地一步步接觸同體會呢d限制
從而再一步步搵到其他出路
而唔係個班天真嬌咁做埋哂係現階段d結果係一樣嘅野

之前好多人都接受唔到勇武抗爭
而家咪一樣係大家都接受到

每一樣野都要有適應期 你點解要一口咬定佢地做唔到？
巴打你咁樣講悔氣說話冇意思架
冷靜下 一齊諗下啲實際而有用嘅方法啦

35+唔洗犧牲，但勇武要，唔好講到勇武無限制
同埋兩者冇衝突

唔係呢個問題，上綱上線係支那字

炒作！造大佢、大造文章、搞大佢

推
林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

要佢地啲工會做野先可以有noise.

香港人肯暴力未？

你咁講 = 任何野都冇用
我敢講就算全民勇武都唔夠打

一見到呢d咁嘅回覆就好開心，又做一次批判思考嘅練習

但係亦都好諷刺嘅係
宜家你不繼拋個身出黎 只係無謂消耗自身實力
當你試多幾次 可能就已經提早玩完

佢地宜家咪已經接受咗 咁我地咪應該要諗下點樣令佢地可以再行多步

所有野都唔會一開始就全部人同水平 總有啲人要carry
一日唔做/未做 我地都唔應該絕望/一口否定其他人
如果係咁 就大家都唔會有進步

其實佢地要拉一早拉左
今次好明顯係上面落左order
一次釋放哂出黎

721 831 101 1111

垃圾熱尻， 講嚟講去三幅屁

樓主咁撚勁唔落場？你咁撚勁你又唔落場？
一味得個講字zzzz

應該要降低勇武嘅成本，你想殺狗嘅，有幾多人可以有咁高尚情操，冒住會死定終身坐監風險去做，美國政府唔出糧，你睇吓有冇人當兵

試咩底線姐 捉記者之麻 現場死左人香港人都冇反應嫁啦 啊唔係 係有反應 ig story 好嬲啊 13歲去做記者 13 14歲企最前線 仲有好多年紀更細既手捉 被人拉 一班所謂既大人 你望下自己 羞唔羞恥啊 望下俾人拉個啲十個有9個都係學生 或者廿幾歲 上一代人係到做緊咩？ 有既 得閒叫兩聲死黑警咁囉 一日唔全民勇武 一日都唔會光復香港 淨係靠一代人去抗爭 香港人自私自利

香港獨立 唯一出路

愈癲只係代表食左冰

對唔住 我衰啲都係咁講 所謂既黃絲 唔等於我既同路人

狗隻測試緊香港人底線 掉人落樓都無反應

其實我覺得中共而家係冇底線
那怕真係全民勇武
都只會係第三次世界大戰
到時真攬炒

現實就係咁殘酷

應該要降低勇武嘅成本，你想殺狗嘅，有幾多人可以有咁高尚情操，冒住會死定終身坐監風險去做，美國政府唔出糧，你睇吓有冇人當兵？同樣道理，手足要冒咁大風險，隨時被人打到半死又坐終身，現實有幾多人可以付出咁大代價？就算是中共，佢哋都係因為有錢，有公權力先做咁多冇人性嘅嘢，現實就係咁殘酷，世界上冇超級英雄無私奉獻打敵人

Mon post 狗快撚到

勇武不嬲都有限數
不斷推人上火線係低能 自廢武功
35+ 雖然唔洗犧牲, 但係生殺大權都係正苦度
尤其是宜家局勢
我都唔期待體制內抗爭會有D咩結果

但係有一點好清楚
當有一個勇武俾人擔走左嘅時候
唔止勇武會少一個 同路人一樣少一個
係宜家武力情況極唔對等嘅情況之下
正苦亦都冇諗住客氣嘅情況之下
更加應該忍同收埋鋒芒
做返D現實比較可行嘅做法
避免進一步失血

其實依個係事實，警權就係無限大。

唔關底唔底線事，香港人本質上係冇能力反抗人身暴力同制度暴力，甚至世上任何民族落到香港人嘅處境都會係咁。

要諗嘅係避其鋒芒，而唔係同人鬥惡。

要贏就要認清現實，另謀出路

真係唯有靠外國打救
講真而家twitter活躍既得幾百人
講緊淨係比like
唔撚明

無記者影低真相=任狗殺無後果無輿論

水開始熱就熄火嘅話，係唔會滾

收聲啦navi baiter

其實依家急需一個大型遊行 聚下氣

巴打唔使咁灰心水清嘅都明

Btw其實幾時有冇反應？

香港人準時翻工就得，有咩底線

係

全民勇武 歡迎你加入呀！

真 實在太多佢咁嘅留言

大人去罷工 細路洗咩沖 真係唔好話解咁多同路人會單單打打 自己囉黎

冇嫁 而家咪睇下邊個肯第一個死,係真正出去死個隻